動畫黎講 one piece真係世界第一

1.去到後期都無戰力崩壞。
2.伏筆唔會漏。
3.世界觀夠大夠豐富。

漫畫嘅話亂得濟，但動畫真係一流
和之國篇真係好正！

弊在幾個地方囉
1.紅髮為四皇 比一隻海獸咬斷右臂 而果隻海獸比岩岩出海既路飛打死
2.劇場版金獅子比當年三擋路飛打敗
但金獅子同羅杰齊名

1.當時紅髮未係四皇加上冇刀喺身，同埋可能比較年輕未有咁勁
2.人會老嘅，可能太老所以廢左

真世界第一

動畫後期好撚拖，應該驚追到漫畫進度

少少 每集op兩分鐘
仲要再加1分鐘-2分鐘前情回顧

Big mom篇一般
和之國超正！

少少不足可接受

第一次聽人吹奏op動畫

你點知op已經到後期的
至少畫多廿年都未完啦

未係4皇你都講得出

戰力崩到7彩都叫無

Onepiece d細路仔卡通算吧啦

1.突登整斷俾路飛更有動力成為海賊
2.劇場版平衡時空 唔計
秒

鬼滅之刃好睇d啵
d角色超型

其實如果1季1季25集做，可能可以高質啲

宜家動畫製作係成日回憶

同意牙

尾田：火影世界第一

世界第一冗長

世界第一垃圾

鋼煉都未撚出聲

真係未，紅髮做4皇係2年後嘅6年前，救路飛係十幾年前

op真係算撚數，得個拖字
小朋友可能會覺得睇到好熱血
然後個故事黎黎去去都係咁
每人應付一個對手，大Boss留比路飛
得閒就加幾個懶感人既坐地下喊幾下情節咁
睇下入樽、少年犯七人、進擊EVA果啲舊作算啦

第1個 真係駁唔到....由其係紅髮當時已經有霸氣...

第2個 金獅子老了

講到尾one piece世界觀冇得輸

世界第一鳩

紅髮斷手 我覺得佢都係諗住做個感動位姐

其實動畫長期都拖，早十幾年已經係，放棄咗好耐

之前係youtube 睇過，1. 係好似係因為個時尾田岩岩出one piece, 仲未好出名，結果交稿時，個總編（唔肯定係咪咁既title)要求加落去，為左令劇情更緊湊，所以就變成咁樣

最ON9係個個島都係幫公主救國

而家只睇漫畫，由細追到大

要熱血我睇家庭教師 或者妖尾仲好啦
Op執柒左佢啦

有時啲回顧都ok ge
真係唔記得之前講咩
回顧一下都好

凱多禦田雷利級數，老極都有個譜

火影先係世界第一

你認真睇下先啦on9仔，有時真係忍唔住笑

op不嬲都係睇漫畫
動畫就算撚數啦 好撚拖
頂上戰爭之後可以唔洗睇

咪玩啦
就算未係四皇，都已經同鷹眼打開，算頂級個堆
用武裝色條魚牙都崩啦，點會被咬斷手，霸王色離遠都可以震走條魚啦

佢嗰陣的確未係四皇 劇情有講佢係六年前先做四皇
但係斷手依點真係一個bug

唯一兜到嘅理由就係，紅髮睇到預言話the chosen one（路飛）嘅各種特質，而其中一項係會係幼年跌落海，有人會為救佢而斷手，所以係紅髮賭路飛係新joy boy，而自願斷手

咁就叫match到紅髮嗰句將隻手賭係新時代到

動畫嘅one piece係世界級嘅垃圾，佢一日仲係將一話漫畫做一集動畫，佢都只會係垃圾

漫畫好睇好多，感覺上冇咁重複，買單行本黎睇，個節奏就幾好

老實講 one piece柒極都好過妖尾

黐撚線 拖戲拖到

第一集紅髮斷手都已經戰力崩壞啦
同埋明明沙鱷去過新世界先返去佔領阿拉巴斯坦
但打路飛個陣竟然一滴霸氣都用過

OP係好睇 但拖劇情太犀利
印象中追到路飛打贏明哥後已經無追了

動畫PPT式打鬥都有人吹奏?

每集頭10分鐘 直接跳過

戰力無崩壞？
白胡子海賊團得幾個隊長識霸氣
最得寵個個柒頭艾斯直頭唔識
同大媽凱多差幾皮
咁樣叫4王？
咁樣叫戰力無崩壞？
海賊死忠真係睇到腦都殘埋